民建聯派燈籠呀！你拎左幾多個？

拎曬你班撚樣d燈籠然後唔投票俾你吹咩
廢老乜都拎唔到中秋節快樂

拎曬佢

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

借位
香港人，共勉之。(長文)

千其唔好留比d廢老

蛇齋餅糭我食撚晒

你班撚樣白做成晚

新年拎月曆

拎完之後改裝個燈籠

開學影學生相用晒佢啲資源，唔好比廢老！

粒LED燈可以拎出嚟，下次開wave party拎去威

玩燈籠popo唔好告我